已經回調完？定係假彈再跌多d?

假彈5 600點嘅話應該跌得好撚甘

500幾點都有得假 咁聽日咪跌返1000點

聽日咪知

睇債息。債息都識彈啦

3月1號 都升左300幾既 之後呢

人講債息你講債息

熔斷is coming

股joy了

假彈

今晚道指帶領納指一齊跌

突破到13200左右都夠